五等分的花嫁(6)

咁快又一個

一花黨LM

報到，39天下第一

肥婆必勝

五月黨留名

淨睇動畫已經做咗二乃黨
睇埋漫畫後泥足深陷

傲嬌

二乃

二二二二二二二二

依家己經唔傲，得返嬌不過肯定五姊妹入面最嬌個位

淨係對男豬無曬傲氣

74

一月送頭

上衫一早知係偽999 及一花扮的

唔駛為一花擔心，一花黑化有其他fans，參考狂三個類反而有點擔心39會有咩變化，我唔想同一花一齊黑化，但又想佢改變

39bb加油

二乃軍全面進場

why not both

一花黨浦頭plz

一花

睇貼吧見到一花個耳機

平咗都成$9400

68話咀左男主果個 邊個最大機會？

999

動畫ed 999個段 鐘聲響起

啱啱好係動畫差唔多播

五以外任何一個

四葉，本身其實唔係想去嘴佢，只係想哄埋去等佢認到自己，點知kiss左，而會做呢件事既只有一開聲就會比人認出既四葉

雖然唔係好明但agger

其實除左二乃同5月邊個都可以

2乃都有機會
因為佢知道1花係25仔之後話要不擇手段

二乃之前講明唔用5月個樣，況且父親剛剛先責備完，唔會咁快再行動。仲有岳父要換家教，某程度因為二乃太明示對風太郎有意思

風太郎知邊個錫佢未？
又話嗰下後對佢感覺就變咗
睇佢呢幾集對五子都無點變態度咁

感覺變左，有兩個可能性比較大
第一係五月，因為係佢個樣
第二係二乃，因為前面二乃表白，正常都會估係咪佢

但係五月無動機

結合今話同一花講到二乃個陣忽然沉默

答案只有一個

二乃由68之後都多咗鏡頭

67話風太郎視角

好正，我係風太郎就即上

二乃世界第一

有睇草莓都知
一花個髮型係勝利者既髮型

都幾正

想問下漫畫個邊星期幾更新架？

又真係有幾分似西野司

正常嘅話

但通常星期六就有韓肉嘅出現

又有得平喇

老婆

六舊水入手價算ok㗎喇
運返嚟我用800円空運SAL(小型包裝物)冇加追蹤(加追蹤要加多410円) 大概2個禮拜到
如果想要快就Fedex啦 抵過EMS同其他日本郵政option
海運同SAL差唔多價但再慢啲 所以唔建議

多數係早發售2日嘅星期一 嗰次早發售4日嘅星期六係特別誇張

一花個耳機

一隻ap2000ti夠買15隻ws660bt
呢隻唔插耳機線用唔到 一花真係淨係用嚟掛頸cos三玖

感覺一花戴眼鏡加分 五月就減分

屌
演員果然有米啲

你睇返個格，睇結果雖然好似索吻，但唔睇結果只係哄塊面埋去，睇前因就係希望風太郎估自己係邊個
可能既人就只有14

一花係演技派，理論上唔會希望比人識穿
二乃應該會光明正大進攻
三玖已經認左
五月對風太郎仲未有感覺
只有四葉會做呢啲嘢，加上73個眼神都match

4葉只係草莓既南軍
完全冇威脅

草莓南戶唯咁撚廢係因為個作者廢
如果四葉最後=南戶唯咁即係代表春場都係垃圾

我覺得唔加端本同向井 佢哋啲戲份加返俾南戶先啱數
話就話4大女主 南相比起東西北邊緣化得太緊要

世界第一

四葉唔係零奈，未又係一個被邊緣化唔明何解四葉在日本咁多fans

零奈九成係四葉啦
fans又唔算特別多嘅 上次有巴打post過新宿pop-up store賣剩四葉產品

條髮帶戴係頂帽度

四葉

邊個用二乃wallpaper 響HF場影相

動畫幾時有得睇

覺得咩身材嘅女仔最正 - 分享自 LIHKG 討論區

要介紹MAY姐俾呢位樓主

12點半可以睇TBS直播
1點28分B站就有熟肉 十幾分鐘至半個鐘內就有CUT出嚟俾人DOWN
星期五下畫至夜晚就開始有字幕組出片

動畫做到乜位end

四葉外面小天使 裡面係諸葛亮
但並不討厭 反而佢個樣有時幾cute

btw 比我排最多都係第2

五月知道三玖係偽五月 所以第67話叫三玖去搵風太郎 最後風太郎認得出佢 之後可能三玖有將件事同五月講返 然後五月想睇下風太郎係咪真係認到五胞胎所以就衝去哄埋去

利申:9UP

痴撚線 71集二乃 以後都唔會轉黨
我要供養終生

個鏡頭遠少少D人樣就不堪入目

今集近鏡好似崩少左

崩到慘不忍睹

二乃股價準備起飛

五等分的崩壞

無左外國小朋友個Part

超絕美少女

這樣會被誤會的！

神級分鏡

好過上一集啦 上一集斷手

班製作組真係擺明反二乃

今季冇得睇短髮二乃

CUT唔落手

輪流扮四葉呢度幾好笑
有顏色 有聲音違和感果然大好多

慘不忍睹
BD有排執

肥妹係最後贏家

我估似肥妹，因爲佢近視

二奶近視最勁喎好似

二乃五月一花四葉三玖

今集成功保住五月嘅樣同早餐

崩撚到

間野揹住手塚個名真係整臭大師個朵

手塚
睇下隔離多羅羅乜事都冇

真.親生仔

次次都係一zoom遠先先出哂事
D大陸仔唔識畫畫

遠鏡同埋多角色就出事
同埋啲色調好廉價

哇我屌你老母
佢地係走廊臨入考試果度上演5個打靶的新娘
全撚部走撚哂樣 咁都出得街

睇左一集動畫一早放棄左

棄動畫啦

睇完72

sad 到爆

4葉

其實男主未有目標 仲有機會嘅

扮四葉果part應該成個場都好歡樂

睇漫畫本身冇野 但動畫笑到仆街

cv加乘

睇到係office傻笑
俾人見到點算

好正

最衰成套野只係得cv

其實想佢出第2季 五月之森果度一定好笑

下集四葉主場?

去左melonbooks一次過買晒成套漫畫

扮四葉退田徑部都正
二乃

今集崩撚到笑片級數不過淨係聽聲都值得得 成班原畫動畫都係大陸人

part A 二乃同細零奈
part B 先係二三然後係四主場

邊有4既主場

膝枕+表白

21話最後5頁係四葉主場
四葉嚟講好難得㗎喇

只需要換一間好的製作公司
成件事就會唔同哂

我幾期待呢頁有聲嘅話會係點

炸嘢聲加波撞波嘅聲

第二季唔出，二乃黨實怒爆，不過五月之森可能會出係ova

出唔出到第二季係咪要睇有冇人買bd

週邊商品都係考慮因素

帶到漫畫咪得
3D女友上季賣得幾十隻BD都有第二季

我覺得將週邊賣到內地就出到第四季同電影劇場版都無問題不過要將5個人的週邊數量調控

第2季係好
轉公司ok?

動畫變撚左個個色盲又智障
崩到咁想棄了

同鐵三角合作咪可以賺到FatFat

連埋39figure特别版一齊出，賺到笑

我記得3D女友一完已經知有S2

如果週邊應該冇乜問題 大把人買

下月頭出ed

一遠鏡以為睇緊粉俠傳動畫版
一show全身d比例衰到

睇到個心up住up住

就黎變左足球小將

點解呢套野冇 H漫?
搵唔到

fake

四葉一開始已經向風太郎示好 鐘意都唔出奇

唔信
前兩集先自我發卡
今集又進攻，好痴線wow, 趕收工？

求h漫家畫6p
6人結婚

其實而家套野進度幾多

動畫真係男主角色盲

唔止男主色盲，仲當睇動畫既盲，只係聽cv

有機會今年完

個情報好似未確定係真野

咁咪好趕

四葉可能兜圈幫39

動畫真係

利申:繼續睇

不了

睇完PV 就不了

仲未有最新個集嘅？

應該下就會開始有偷跑

聽日先有？

係
通常禮拜日下就有圖透
夜晚有韓肉
凌晨有韓譯中

我記錯左係星期六
等我仲係到等

三玖好凍
下一秒已經著多一件

作者自己講？

四葉特別光

有無咩週邊買

唔知原本有冇 我去bilibili嗰個攤話已經賣哂d嘢

整嗰個推四葉

頭先老秋間gamers返左貨
執左個三玖章/筆

39

五月流緊口水

我老婆

二乃企中間

作者話過希望今年內完

但應該係三玖先想佢認出喎

好緊張

黑化了

悲しみの向こうへ

轉做廣播劇算啦，動畫崩到癲 得返聲優可取

睇左三集已經棄左啦
反正啲劇情又唔係未睇過
崩到連隔離嘅約戰都有得比

雖然有先兆
但估唔到真係立即變黑

仲未有新

趕住畫其他人
無咁多話鋪排一花

試映係四葉講

五等分的綾音

出版日期：2019/2/25

唯一一本

中文版都追得幾快

本身好慢
見套野紅左咪加快速度追返進度

一花扮架

一二宣戰啦

5月回？

39變左西片太太

二乃未來個樣成個約定的夢幻島個媽媽咁

屌你老味貼吧D圖透全部都有個習種水印
咁都過到審架咩

後面個水印大啲 要油咗佢先過到審

D水印笑撚死

小天使

一、二宣戰
五月亦宣布參戰？

d水印韓仔整 知d蝗會偷圖 笑撚到我呢

小熊維尼

都估一二開打，期待生日回

其實韓透係點搵返黎

韓狗今獲做得好

下面有4個細路女

佢地每人生咗五胞胎

個髮色。。。二乃

小熊維尼,笑死

下面應該係佢地細個陣做對比咋

加一

一二宣戰

二乃個樣好得戚

二乃bb 必勝

而家一花先係最強壯
周圍挑機

挑唔過我二乃火車

好似話直接第二日加認唔撚到

睇咗翻譯 作者係咪想完全黑化一花

得2、3係人妻feel

39開始痴線nice boat true end

5都ok

5擺明係miss look la

仲未有嵌字嗎等得勁辛苦

黑我一花一定棄 轉追輝夜睇千花

二乃無敵了

Mola

唔駛擔心，今集係過渡回，總會等到39回

一花你係咪要扮哂二至五去幫自己表白同拉佢地落馬

三玖送兩張健身劵係想點先

活塞運動

等風體力可以同時應付5個

下 依家一花個形象立體好多wor
好似二乃咁既強攻轉變

你睇下有關39 五月既戲份劇情悶能到

但完全黑化哂一花

其實風太郎反應先係重點，之前口口聲聲話認到39，之後再認唔到，就有自打嘴巴之嫌，雖然這種寫法唔討好，但作為39黨，春場係兜緊約定之吻唔係39的可能性

豈不是更好
唔按常理出招 唔行王道路線

越遲變先越強，等睇345點變強

問良心啦 39見頂 45都仲有空間寫下

err雖則有道理
但五月嘅劇情係？？

何以見得見頂，除非春場寫39放棄，否則39“成長”設定咪白寫

行過路過 食野 論外

今集有改善啦，主動貢獻食物咁去試探

nonono 我講既係佢可以挖掘既空間已經見頂
雖然扭擰 但已經無招可藏
同埋個成長更加可笑 只不過係一般性格毒
冇四月呢種有潛在問題有潛力可以去挖掘
五月都姑且可以睇下作者有冇留一手

你既然將成長個設定為毒，咁我都好難講39空間啦，雖然這個設定我都覺有少少問題，但係就係因為個角色越模糊，越有創作空間

唔係冇既 比起四五係差好遠lor
大家都有眼見39之前係戲份比較偏多
唔好講偏多 應該話係戀愛味比較重 係好重
係最近2號開始玩直球 先叫做balance翻小小

點解泡仔要整毛生嘅水印落去

因為蝗會攞黎用

若果真係今年完就好難balance, 我反而覺得45入場有D遲，我唔覺39前期有好重戲份，一花前期助攻到跳舞都有唔少戲分，只是中期係不斷被作者鬼隱

佢用感情認到真39但認唔到真一花扮既假39

咁咪否認之前“真愛認出定理”，搞到我都唔知春場想點兜咪當增加約定之吻係39的可能性

佢個次都係勉勉強強靈光一閃先認到渣
之後認唔返都好正常

其實認人單野係有D前後不合理，之前風太郎認出五月扮一花，之後五月之森又認唔出，搞到男主智商急降咁

認到五月扮一花係因為五月口誤姐
淨睇樣分唔到好正常

五月扮一花果度係五月自己講漏嘴叫錯佢姐風太郎先認到姐....五月之森4個都咁專心扮五月唔俾機會出錯俾風太郎認到......

五月扮一花係連234都認唔到

我自己就覺得39條線一直都好明顯係講佢為左男主慢慢成長改變，好女仔

咁今次“偽39”係39送完一大堆朱古力，之後再同風太郎講，風太郎咁都信，我真係當佢弱智

其實39俾哂提示個度夠唔明啦，男主無降智商就點都唔通

風太郎認唔認到呢啲我放棄左諗合唔合理架喇

花澤香菜生日快樂

其實男主前期設定係幾好，到中後期有D唔合理表現，當然佢個角色必定係木頭，但都唔係冇返應兼冇智商

其實風太郎一直都係靠髮型/髮飾同個耳機去認佢地
五月之森個到全部一樣樣，憑三玖個兩個唔清唔楚既動作認唔到好正常姐
你睇返五月之森認到二乃都係因為腳甲油咋

我哋咪又係靠髮型/髮飾同個耳機去認佢地

算啦，等最新話睇到底係點

LM
三玖好正啊

作者收到來自鐵三角送既耳機
又要比錢了

鐵三角識玩
送一個俾春場 可以引到幾多人買
仲要指定埋貴啲嘅抗噪款ws990bt

鐵三角俾壓力春場，三玖真係好難輸

留意到下面d留言成堆都用三玖頭像 好誇張

最慘我無錢

終於開戰

屌佢地正式合作未

我諗完結先合作，唔係會有偏39之嫌

其他角色出啲咩

5月巴 肉包

一花 耳針
二乃 紅茶茶包
三玖 耳機
四葉 428hoodie
五月 同便利店合作出美食家M.A.Y.零食系列
賺到笑

買完660 再買990
家用+外用 冇得輸

之前小埋海老名連米都得

check咗ws990bt價
港行2110
大陸1488人仔(1752港紙 ) 官方集運十蚊多少少
日版18618(rakuten星期三9折16756) 港紙1346/1212 運費50蚊起

Thx, 不過都係觀望先，對我黎講太沉重，好在家中有個有線藍色headphones，雖然唔係咩鐵三角，頂住先

耳針無乜男人會買，要諗過第二樣

所謂嘅日版 其實佢都係寫made in ..

其實係mk會買 毒撚唔會買

咁呢D多數毒L買，我仲諗緊有咩係一花代表

660同990個價差太多

係呀 之前買嘅660bt都係made in china
不過日版真係平好多

ws990bt 港行2110個價真係好痴線
加多少少已經買到Sony WH-1000XM3 同Bose QC35 呢2隻質素高好多

如果想訂嘅話 係邊訂呢

出咗小圖
大圖再等下

68果個一定係5月黎擺明聽到39講男主認得出39之後想測試下，唔覺意錫到

首先咩途徑買都可以去耳機舖試咗先

連登耳機post有推介舖頭

港行就舖頭買
大陸就天貓嘅鐵三角旗艦店
日本就fromjapan (佢哋星期三rakuten買嘅嘢有9折)

揀都揀"日"版

聽晚12點過後就有9折㗎喇(逢星期三0000-星期四2359)
我運ws660bt用咗800円運費(sal小型件) ws990bt應該唔差幾遠 想快就用fedex千零円 抵過用ems

thx巴打

正常就74話嘅粗框眼鏡
再唔係就第2話嘅性感內衣

性感内衣

39fans一定要好有米

我冇米咪唔配做39 fans

貴價冒牌耳機

三玖大個左都係天下第一

3年後都係得2 3 5係長頭髮
咁係咪已經淘汰左1同4
結婚果陣新娘都係長頭髮
雖然用呢個理由黎估都幾on9

ws990bt都冇藍色
39好似係用藍色

無咪出囉 39ver 又可以賣貴幾舊

ATH-AP2000Ti出一花 VER. 會唔會好啲

轉去一花黨就ok了

點解好似睇落有小小唔同咁

係 加上我記得好早之前鐵三角睇完之後話係660黎

我做五月巴黨，買個包十蚊都唔駛，仲有得食

WS660BT

呢隻先係miku個隻？耳牛唔太熟

其實660 同990 個樣差唔多

睇反光圈990似啲 但就冇藍色 660就有
總之2隻都算9成似都漫畫入面嘅三玖耳機(唔係100%match)
春場話原型係邊隻都得
所以咪話鐵三角識做生意 賺完兩水耳機錢後
送隻貴啲嘅990俾春場 等佢幫手宣傳同類似欽定990嘅地位
鐵三角(中國)個手法都好屈 微博同客服一開始話三玖耳機係660
賣完660之後 就喺官方站度加三玖耳機個描述落990度
過完年660返咗貨之後就話2隻都係三玖耳機

yes所以 買咗660都唔洗灰

大圖

運香港？
落單到貨隔左幾耐？

有冇五學家分到幼年版嘅次序

74

你個野壞咗呀一花

想睇123，玩三方爭男人

本身amazon同rakuten都唔送嚟香港
所以先用fromjapan轉送
sal(小型件)係海運以外最平嘅選擇
2個禮拜左右到貨
(16號落order 18號到倉 19號寄 2號到貨)
俾多幾百円揀fedex可以2至4日內到貨

一二三開始互相牽制
四五入場時機

新圖透POST

姐係風太郎認唔到
咁三玖嗰次溫泉旅行搞咁多為乜

真係智商急降，係問都單獨問39 la

其實，大人版係咪望着小時候既自己

Load唔到圖

睇錯，俾一花介入，不過男主睇樣應該唔信

咁介入ok啦

咁講都似係
得二乃正面 係咪暗示緊啲咩

其實突然知道一花同二乃都鐘意自己既話....風太郎仲有智商/真係想佢地成績好既話真係應該讓個補習老師個位出黎囉.....

彩圖上面POST咗

一花話就話同姐妹唔好送禮物住 實際上諗住自私送
好彩二乃呢架火車 停唔到

二乃無人能阻

三玖準備咗雙人GYM券諗住送
五月送補充體力飲品
可憐四葉真係俾家姐呃咗

擔心39咁純唔夠玩

唔駛驚,等睇全部扮39鬥一花

不過真係有D自打嘴巴,一花扮39前咁多破綻,男主又智商急降認唔到

買哂兩隻咪得

咁明顯都認唔到
爺爺話我冇你呢個徒弟

那有錢

一花咁狗 係二乃唔受
二個人互有攻守 39完全唔係個皮

有韓肉了

幾時會再玩多次呢

現階段唔夠兩個家姐打,明就輸二乃,暗就輸一花。唯有寄望儲氣可以黎個大爆發。只係依家39的先發優勢無哂

唔得
一花成個炮灰格出嚟

四葉注定敗犬
毫無主線

作者想點

等睇一花1v4

嚴禁逼害四葉小天使

會唔會係認到唔係39
但唔肯定係咪真所以先搵39確認

一花有啲過份呀
當初考最高分個陣又唔行動，拖低埋三玖
依家直頭想起曬班妹妹尾注
好彩有二乃火車制裁下佢

啲劇透有水印 笑撚死

收埋二乃皮，五姊妹齊齊黑化
變五等分的風太郎

你呢d人睇野淨係識睇表面

我們分了他吧.jpg

放心啦一花二乃都應該唔會生日回有重要表現，等睇39會有咩對策，按理39應該會係準備最多個位，整朱古力同情人特典就知。

今年想完但4 5仲未參戰

一花真係想包咗風太郎

二乃最高

依家最吊鬼先進攻先輸，因為風太郎要兑現全國前十承諾，所以一花原本個張避免煩住風太郎牌係有效，照計一花二乃會對攻，不過按照春場慣性生日應該是3或者4回。

4未參戰就投降

一花二乃完全係兩個極端，要開拖四葉再次喺最適當時候出現

感覺作者呢幾位處理得好差
格硬屈一花做大魔王

四葉好明顯幫緊39，呢種方法既幫到39之餘，又能避免39在戰場外

考最高分係39自己講
關一花咩事 個個都要努力考高分
唔通要就住就住咩 on9

信我會反cup

我信，但4好似係唔知咩事唔敢去愛

你有冇睇架？
一花早幾集畀四葉開解完先決定進攻

我諗佢係頂唔順一花不停出陰招，一花應該是諗住洗濕左個頭，唔介意做埋落去，按理一二一定開戰先，就睇345幾時落場。

一句三殺，一切盡在除四葉掌握之中但係千算萬算漏左五月

譯完
一花開始實行佢嘅包養風太郎計畫
二乃同一花開火
三玖四葉差啲俾佢2個家姐呃到
五月講嘢講一半唔講 想儲夠一身flag換新娘印花

五月被吩咐去交低紙，等風太郎安心

四葉明顯幫39，這招高到，又唔得罪12,又保到3，高人也

棋王唔係流

不過39好大膽下，製造兩人單獨相處，我覺得123人入面最有心思。當然1係忙，2係有另類睇法。

我唔會再俾佢天使面孔呃到

二乃型到
我愛二乃

五月忽然有落場機會春場親生女

搶反個靚名

就係有睇先唔gur啦
其他人都冇出陰招
而家得一花出古惑 唔係招黑係咩

可能佢覺得5姊妹有心靈感應
做到某個分數好停
咪阻39表白
其實39 fans先最撚自私
一有少少對39不利的地方就起哂鋼
追仔又好追女又好
都係自私嫁啦
邊有咩公平競爭
2乃都講過會不惜一切不擇手段

明明5等分先係最好結局

究竟點先諗到呢啲劇情

好不安

神作

咁又係 之前都唔覺得一花係咁既性格

咪咁痴線啦 咁都搵到位ff

點解要燒埋39fans個叠，各有各喜好啫，有邊個黨唔想自己個派贏

一花本性因為大姐姐定位所以前期壓住，其實有哂伏筆，例如四葉回憶細個一花咩都要哂。而家經四葉開導要不擇手段

不過一花人氣會好受影響

4葉一直扮傻摺紙鶴好高章
5月雖然成日神隱
其實佢算係以風太郎做目標先想做老師

以前history測驗考試 好興問漫畫家(諷刺時弊漫畫)咁畫代表d咩
呢幅仲要總共成15個人 等睇呢幅圖嘅看圖作文

我覺得剛剛相反，4葉係打破一花所訂落的“規則”

幾型，同全世界為敵

不過做炮灰

睇埋今集何止想令三玖不利
直頭想跣埋其他姊妹啦
依家一花係想害人利己呀
講到有少少激動左，重申返先，其實5個我都鐘意
依家睇埋春場點寫落去，收得唔好既話覺得一花會多好多Hater

出咗韓譯嵌字

二乃四葉bb

花嫁、花嫁，一花點都會嫁，差在嫁俾邊個，可惜在二次元

其實呢集都收緊，4葉開招先破例，一花又唔緊做到太過火位，而家有兩種情況，一係風太郎考試順利，5姊妹一齊俾生日禮物；一係風太郎考試唔掂，12繼續進攻

講到4個妹入哂廠咁
其實你會睇到5個人都自己準備左禮物想偷跑
呢D咁輕微的語言藝術就已經俾人話召黑
上一集扮39告白唔通應該話雖然一花好鍾意你
其實我39都好鍾意你嫁咁?
只係成班玻璃心見"我會支持你地"就已經覺得會影響到39被退場
唔通真係5個人一齊happy together交換禮物咁好咩
緊係要有D明爭暗鬥下先有趣
差在邊個做醜人開始先
2乃都話埋你知如果無人送
得佢自己送
個意義會大好多

你地千奇唔好睇宮心計個類劇集
應該會爆血管

二乃咪又唔好得幾多，明知家姐出古惑又唔出聲，諗住少D對手。到4葉出招令一花開放條件又想阻止，當然人不為己，天誅地滅。你話我地玻璃唔睇得明爭暗鬥都算la, 點解要拉埋cctvb d 低B宮庭劇，睇都睇到厭

貼吧話諸葛四葉指桑罵槐

Btw 而家係咪已經五人全部投入戰場

又搵到個用屎眼睇漫畫既人

痴線四葉真係勁聰明...估到佢兩個會偷送係度暗串

嘩五月最尾咩意思....點解男主話估你地唔到果度會講埋四葉同三玖...一花同二乃就因為佢地表達左鐘意左風太郎姐....3同4有咩特別....佢sense到39都鐘意自己?

唔明有咩咁玻璃
一直都唔覺三玖會咁快退場
我只係覺得春場寫三玖一向都係強調「公平」
依家就寫一件咁唔「公平」既事係三玖到有D奇怪姐
拎宮心計黎講，就好似姚金鈴咁瞬間變黑
你就當我一時接受唔到一花變到咁激烈

428小天使高招到

一花個口氣大到

最撚醒 扮豬食老虎

今集一花同二乃果到對應返65話 浸溫泉果幕
一花明明知道二乃唔會理其他人點睇

二乃進攻都幾好睇

一花呢招好唔掂喎
個個諗左咁耐想報答風太朗
送禮物有幾加重負擔,四葉都唔理你啦

一花送禮品卡感覺好求其
反而三九兩張健身卷幾好
兩個都體力差有藉口鼓勵風太郎用
又可以製造機會獨處
但係佢地邊有時間去做健身

黑化 一花

傲驕 二奶

腐女 三玖

助攻王 四葉

食肉包的觀眾 五肥

4葉先勁
五份卷就令風太郎記起佢5個的努力
1,2,3的其實好普通
5未知係咩
但感覺已經開始進入戰場

呢個先係真正的一花
之前都講過
細細個的一花其實好霸道
之後因為媽媽死左先改變
處處姊妹行先
依家的一花俾4葉解放左

估到唔奇啦
四葉係班課的試探其實好明顯
睇作者會點演繹

3 同 4 都話應援

你地覺得四葉呢幾句有心定無意

真係佢性格黎講冇意多

又迫害

其實小天使真係解放曬d姐妹咁…
最惡其實係佢

仆街了睇完呢集唔知點解覺得最後五月會跑出

新娘個樣不嬲都係五月黎

如果套野係咁有機心 不睇也罷

肉包仍然只係對風太郎有好感而未到鐘意

未來月

戰況
1背刺3，準備送禮
2，1宣戰，準備送禮
3準備送禮
4玩自爆故意拿出禮物，引出其餘想送禮3人
5在關鍵時刻刷好感度

5真係好有作者親生女feel

個profile picture 都係五月

新娘=二乃

真

真系宮心計咩

留返4葉畀班4葉黨輪大米

本身四葉都自嘲過自己
唔係其他人心諗既好孩子
再加上之前做班長果集
有心既可能性好大

有冇人知信和幾時有第4本賣 btw 我覺得日版漫畫用料好d

信和到了

感謝

第9本就完仲未有39回

74當住先啦

75彩圖二乃人妻味大能到世界第一

圖？

呢個post 15頁#355

話仔都生埋我都信

三玖同零奈一樣樣

Me ok

早幾日走

may都未到又想39回

Agree
耳環事件，同5年前張相
伏線

眼鏡一花

5月真係

5月正

二乃BB最新一話都好可愛

好想瘋狂比五月食

雖然三玖黨
但其實各種綜合，二乃係最啱做人妻
重視家人，極專一進取，入得廚房上得床廳堂

扮乜撚野39黨

外貌協會既人，只要有一日你冇左外貌，或者有一個比你更好外貌既人，就會gg

但佢都唔係鐘意風君個樣
鐘意金太郎個樣咋

幾好聽, 講多D

宣戰

好心up 雖然一花黨但一諗到姊妹會反目就...
其實全部都想要BBQ結局又太罕 但邊個贏都唔會開心得去邊

得五月有顯示分數68分
而68話就係......

五月

錯

這是39的勝利

作者成日都整埋呢啲疑似伏筆既野
到時任佢up

No word

一花始終都係勝利者既髮型

有時覺得如果冇咗各個黨嘅讀者嘅ff呢套嘢會冇咁好睇

都要歸功伏線寫得好同埋五個人戲分接近先可以咁多FF

草莓話就話有四個但由頭到尾都係東西混戰

呢套難得可以咁平均,五馬分屍

其實將來同新娘給婚會唔會係風太郎發緊夢，因爲由始至終冇人見風太郎大個左既樣

二奶由細到大果種自信真係好迷人

唔理咁多，愛之火車頭，衝呀

北=二乃
南=四葉
西=一花
東=三狗

親生女=五月

20話嘅測驗結果到68話春場畫新娘關鍵劇情
埋咗48話伏筆 他在下一盤很大的棋

呢幅圖
Ching有冇心水知邊個打邊個

淨係估到中間笑得咁開懷應該係四葉

21435

五月幾時先進攻

在終點等候

你唔覺得75話最尾個段好老夫老妻feel咩

未睇

人妻二乃

2乃chi ma gun

二奶命

溫泉篇到而家成日欲言又止
應該儲緊氣

感覺風太郎喺五姊妹入面 同五月相處係最平等
一花想行包養路線 二乃相對強勢
三玖四葉因為欠缺自信 佢哋嘅愛就比較卑微
五月由初遇互不相讓 中期考試編嗌完交和好
林間學校編要認識多啲呢個男人 問出風太郎努力讀書嘅原因 同佢講返佢係不可或缺
七次再見編因為風太郎嘅努力俾二乃糟蹋而幫佢出頭 之後有月下談心
期終考試編見家長(掃墓) 第一次講出自己想做老師
溫泉篇幫風太郎合作搵出假五月 發表埋朋友宣言
一路都冇乜好甜嘅位 只係慢慢以對等嘅關係互相理解 直到最後心意相通(?) (OP五月有一句歌詞咁講)

總之五月就行緊 高築牆 廣積糧 緩稱王 路線
唔好自己食哂d糧就有機㗎喇

第8話先行

都係個句
雖然唔係2乃推
但係見到動畫畫唔到佢個種神情真係

5月

5月見到有人睇唔起風太郎佢好似最大反應
eg:最近個幾章同好耐之前2乃撕卷咁

三玖

買抱枕梗係買R18
全年齡版無乜feel

講得好不過咁樣都夠好

75話標題

棋王扮喊

棋王不愧棋王，好正

點解叫棋王
四葉又拿下一城,禮物idea係佢諗既紙鶴
仲要係將試卷摺成既紙鶴,一來有寓意,二來令風太郎安心溫書
好撚細心,無撚敵春場偏心到一個點
咁落去五月BB要輸了

所有野都係四葉底下，佢下緊一盤很重要的棋

不得了

幾時有第9卷封面消息

當住係先

五月先係親生女 比佢d moment 勁靚

四葉小天使好得意

信有音響鋪用39耳機賣WS660BT

四葉： "警察叔叔 就是這個人"

棋王

又無四葉

一花又升一位

歐美多唔多一花黨

鬼佬眼光

應該唔多 之前睇YouTube 五等分d個人moment 無論1245既片 d人comment都係miku no.1

reddit漫畫討論9成9nino gang同miku church

我估而家人氣投票會係32451

會唔會食完一個又一個

漫畫黨定動畫黨先?
動畫黨應該會
31524
漫畫應該會
21354

四葉一定係包尾

漫畫都應該是3排頭，雖然39被嚴重咁削。4葉唔會咁低，上次投票排第2，點計最大機會係一花排尾

四葉完全可以當冇出過都得

日本喜好可能唔同，之前唔知點解被神隱咁多回都拎第二，按照上次比例，就算黨派跳投，3都應該七成第一，估計五月應該搶到第二，二乃同四葉爭第三，一花包底

西野司包底邊有可能

如果作者開頭冇諗咁多 又唔會改劇本
新娘=0 機會好大
4葉個人設又大多數人都like

新娘都唔係橙色頭
一係二奶一係五月架姐

畀盡計埋三狗

新娘唔等於零機會先大，一開場講第一次見就見五個

補緊動畫版，先醒起一開頭風太郎追住二乃
後期漫畫就二乃追住風太郎

2019年仲睇髮色

2019仲理四葉

點解唔理 話明5等分
梗係5個都要

五個娶哂啦屌

其實四葉後期反轉再逆轉機率好大
而且零奈=四葉目前機率最大
所以我最睇好四葉

上面都有人講左,唔會係零奈,即係四葉最大機率收皮

精盡...，睇依家個樣後宮會起火

五胞胎邊會出事

留個名 第一次睇呢類漫畫 好正
39 同二乃兩個都鐘意

睇下草莓

睇頭髮做人呢個論點明顯fail喎

講零奈點解唔會係新娘
唔係講緊頭髮

新娘我支持風太郎跟5月

好少可係23並存

所有人都係猜測姐
冇話邊個肯定唔係
你有你想法

就算四葉係零奈+做到新娘
但風太郎應該到結婚都未知
即係冇用到零奈既優勢

三心兩意黨

得一想二朝三暮四中野五女黨

我做二五仔就ok了

三同二係剛剛相反，水同火黎，二同五就最似，所以好大堆二五仔

如果主動暴露自己係零奈九成會輸

四葉一定要風太郎主攻先得，仲要強攻個種，因為四葉連上場都唔肯

二同五後期都差好遠

不過應該自動入決賽做最後砲灰，參考偽戀

只係二乃嬌左，五月仲食緊包者

2同5邊似

咪又係傲嬌，不過傲同嬌的程度唔同

Me 2

唔撚係又有新想法呀屌

我覺得係4葉拒愛多D

四葉神級分析文
風太郎知道咗真相都唔㨂佢真係...

嘩好長，不過4葉係零奈好似係公開的秘密，4葉雖然表面開朗，其實入面可能仲內向過39

2+4

你到底係二奶黨定五月黨黎

我5月黨都鐘意2奶

唔得

二五仔

其實大三玖都好人妻feel呀

一二五揀自己
三揀二 四揀五
佐倉最鍾意情節揀三玖除黑絲

三玖冇人揀

好似西片太太(高木同學)

我唔慣大39個髮型
搞到個額頭好似好大

我要

好想要

五月又C位

西片太太我愛你

生放送
投票五月又贏

冇得輸啦

位置有加成

39大過左係零奈頭

一花黨

是宗教

我set 三玖情人節goods三月中先到
BTW件衫邊到有得買

animate今日出

夢幻島&輝夜：公平咩？我地動畫高質咁多

仲以為37歲無人理tim

我下星期過日本
諗緊係online shop買定再過去拎

有得買就梗係買定先
應間去到冇

上星期係gamers剩係買到呢啲
一二四五既goods仲有好多係三無晒

72話 四葉

正式宣佈制作全部都係二乃Hater
個樣好好睇睇得瞓教個幕
手指D甲油又時有時無

眾人：五等分得漫畫可以睇

痴撚線 我屌你老母 畫撚到二乃咁點撚樣睇落去

畫到變哂形

四葉回,成集都好穩定

想請教下第8集動畫
風太郎張相入面個女仔係1-5邊位?
冇追開漫畫 thanks!

其實未知,漫畫都冇直接講,大家都係靠估,最大機會係四葉BB

動畫入坑

冇追都敢入黎
你見呢度動畫都冇人開post啦

睇到呢幕笑左出黎

五月嚟㗎？？

理論上 每個人嘅回合 佢唔會點崩
下半集係二乃主場 但..
好就好在最後入主線冇出事
呢個位入ED好有FEEL

睇埋動畫四葉表白更加覺得係認真

夢幻島&輝夜 堅高質

但五等分唔知hit 中乜野market 咁好賣... 係咪LLer 果團人呢?

LL係偶像
五等分 戀愛喜劇+推理
market係草莓 偽戀 金田一 柯南嗰d多過LL囉

夢幻島一出有睇漫畫
睇睇下悶到痴線就棄咗

咁瘦 假架

呢張崩撚到

輝夜都係戀愛喜劇, 仲係瘋狂派狗糧果種

五等分外加草莓黨爭元素

最大機會四葉

今集2乃係床果個胸係咪變咗形

點分？

23541

漫畫邊集

跟住個shot就係答案

要估的

西片太太x5

睇條眉剩係認到2同3

突然有個諗頭，如果我結婚，生咗五個又咁啱全女，就叫佢地做鍾一花、鍾二乃、鍾三玖、鍾四葉、鍾五月

早知遲一個禮拜去

做咩姐你

做多咗

我3月8係東京
唔知到時賣剩啲咩

開慣尷尬大會？

邊食邊睇稿

睇完今集覺得二奶都幾大機會

好想知配音個陣松崗有冇比五姊妹玩

有冇睇漫畫先 有睇既話你會愛上佢

25

唔記得邊到睇過
話配音個陣松岡淨係同祈有交流
坐位都係祈坐佢隔離，不過都隔空左一張櫈

咁松崗同祈妹都算合作得多
地下城 從零
不過要好似愛衣咁熟就應該好難

佢好怕女架

好難想象後官番之王咁怕女人

就係咁先會比人玩

上面專登玩鳩佢

扮怕女
引女埋身

祈之助一定有

我都好想比祈妹玩

佢自己本身都好多後宮啦
不過有正宮鎮住姐

松崗同愛衣幾時結婚

用愛分

23514

幾時有下一話情報

正路星期日/一
通常星期一晏晝有圖透 夜晚有韓肉 深夜有翻譯+嵌字

今集結尾唔錯

點兔梗?

但係上杉唔飲咖啡

要睇同邊個飲

可能係松岡同佳村遙呢

竹達(二乃)同伊藤(三玖)

咁大波

睇完今集反而覺得二乃最無機 張相裡面個個明顯唔係佢

相個個唔一定係結婚個個
望下偽戀

D 周邊賺死佢....
黨爭萬歲... 不如睇作者功力如何

變到好似LL咁
愈搞得大愈收唔到科愈容易玩5個結局

一係學 Re:0 玩If, 不停玩一開二, 直到if 出五條綫

一開五個結局就係我未見過

結局好似聖誕之吻咁

你根本唔會有機會

本身BD想去Amazon買，但係佢個收納盒真係買唔落手

應該開7個結局，5個純愛1個後宮1個鮮血之結末

基本上幾肯定係四葉五月競爭
四葉一心退場
五月保持低調
後面應該係五月主線
最後真係估唔到

四葉只係南戶唯級數點會有得爭

劇情好明確顯示到
四葉樂觀背後肯定會有條暗線
加上可能零奈反轉
反轉角色點會冇得爭

最後係二乃既天下

零奈係墳墓黎點會反轉

關於四葉
已經有好多分析
我就唔多講啦

講緊如有四葉係零奈係新娘既機會會更低

都係個句啦
你說服唔到我 我亦冇諗住說服你
你鐘意就好

睇分析有春用咩
作者諗法邊有咁易估
好似上季gridman咁，d弱智台仔咁寫左一篇文去分析啦
結果未搞出個笑話

屌奶星動畫組係咪想收刀片，二乃全程塊面唔同形狀，遠鏡全崩
仆你個街連冇表情既風太郎都崩

分析代表讀者投入作者既漫畫世界
樂趣一種 就算笑話又如何
至今享受過

唔洗爭論咁多
Tell me，Two milk 怎麼輸?

咩一開2?

佢係唔係講同雷姆生仔個個IF呀

愈睇愈覺得 四月最醒

諸葛四葉

動畫連靜止畫都可以崩 痴線

Nice boat

1234都世界第一

係

me ok

動畫重溫前期劇情 越來越覺得四葉系扮傻

下一集是咪風太郎生日

林間學校

迫害

漫畫喎

漫畫都應該未必咁快，等睇出成績結果五子反應先，我有D擔心春場唔識完生日回，之前吹得太大

生日風太郎同其中一個扑野

咁一定冇五月 三玖份

三玖係最易扑到個種，不過會手尾最長

39會好似言葉咁黑化

二奶同39開口就應該有
一花應該睇心情估計都冇乜問題
五月應該冇得屌
4葉唔使理啦，路人

好想俾一花/二乃強上

二乃應該係把口話要強上
但實際行動就扭扭令令
然後男豬強上個陣就會塊臉勁紅

扑完之後一定要結婚果隻？

病嬌, 你唔要佢佢追住你黎斬

四葉真心計棋王

人地吹出黎姐
明明仲係小天使
等佢真係發功先講都未遲

岩啊，睇小d分析啦

Hate小天使既人究竟係咩心態

近排D情報咁遲....

不嬲都禮拜一

邪惡嘅小天使

墮天使

成日迫害

禾地二乃明買明賣

痴撚線

少左咁多人

今晚有漫畫就會出現返

煮熟左上星期個生放送
有興趣可以黎睇睇

金毛回

Hehe
六等份

第8
風太郎究竟幾多

11

三玖：這..這次終於...終於輪到..
武田：沒錯就是我噠！！！

武田天下第一

圖透已經有6幅有武田

無人可以阻止我，我要搞掂春場

如何6等，39回都無

五條囡囡分戲份已經小
仲加埋武田

不要太貪心
講專場五月隔得最耐

武田入場 5月仲係度食

當五黨開始爭果陣
其實已經比武田入左

五月一路都吃緊包，又有五月之森，仲去風太郎家，唔少喎

五月之森比班姐姐搶曬風頭啦
去風太郎屋企都隔左好幾十話了

但份量比39重好多，39對話又少

39 派上吊回

Bam

5月擺明畀你上

唔係掛

39卷冇39回

一幅圖就冇咗2個手足

中出哥走得甩

我對春場提出強烈譴責，完全違反商品說明條例

我喺度放心

rip

有人翻譯風太郎拎全國第3

二乃呢

一花14萬
風太郎第3

全員送禮

一花現金券 二乃香熏蠟燭 三玖2人gym券
四葉(紙鶴變咗一齊摺)同五月究竟送咗d咩

食淨少少嘅肉包

自己

我都覺得五月送嘢食嘅機會大

生日回變過渡回三玖黨表示

動畫崩成咁都人氣咁高
到底動畫如果畫得好
個人氣會上升成點

漫畫人氣強成咁，就算只係連環圖加聲都有人睇

bam圖咩黎 關五等分事？

*上一頁嗰張

我碌左3,4次都唔知bam左係邊

幅圖 連仔del咗
係五條囡露點圖

唔見咗2層

backup?

no la

有冇人唔中意睇自己中意既角色既H嘢

可以選擇微埋眼send條link出黎

我好撚鍾意睇
FGO英靈召喚既聖遺物就係用角色既本子

唔鐘意睇佢地嘅ntr本

本我一定唔得
輕微露吓點我都ok
但係全裸或者啪我會覺得好怪

唔睇ntr睇來幹什麼

成班人咩心態

講咁耐圖呢....

靚嘅鍾意 樣衰嘅

有睇ntr, 但唔係睇鐘意嗰啲囉

啱呀
本命只可以同男主扑
其他是撚但

睇本命被人輪先興奮架嘛

推到有圖

頂住先

上面第一張水原黎架喎

呢張原來有全身

ptgf冇睇一排竟然發展成咁

Link呢

呢張係原圖改字，好似係五月之森，六十幾話

仲已為係本

下屌咁快已經考完啦.....雖則係mock姐

唔拖好過拖

屌咁多武田

可能想推進度掛

63話，真五月，之前試過2乃強攻

作為一名39黨，依家只係得返封面其待下春場你夠薑就張封面轉武田呀横掂都無39回

好似真係冇三玖回好耐

對上一次咪認得出佢果話囉....黎緊最期待佢表現都係發現一花扮佢單野...

係咪想隔一大段先出現跟住黑化俾人屌先

又第二個一花我情願39離場跟我好啦

我想要五月感情回

我好唔中意會摧毀左個角色係我心中嘅形象

就係最鐘意睇住D本身好強勢既女角既反差
二乃都係咁先最近咁多人鐘意姐

五月有嘢食就係五月回

我要睇姊妹手爭雞，到最後斷左

傲嬌世界第一

source?

巴打邊道睇生肉

四葉同風太朗講鍾意佢我覺得係真心嘅
in 四葉 we trust

傲嬌

貼吧通常星期日晚/一開始零零碎碎有人貼韓/日生肉

一花定二乃淫啲

Cls

禾老婆

中野連動

我又諗起呢個

武田先係真愛

又係我啦

而家去到第5頁

屌過期牛奶累事....

真 從來唔會睇

好似話佢仲要係最後一科捱唔住結果有幾題交白卷.....屌唔係既話真係第一都似

個直播漢化韓肉貼又俾百度吞撚左無左

再開過 而家10頁

譯完哂 等嵌字
果然係武田回

剛F5出埋最後一頁已經尾3果頁又俾佢吞左睇唔到....不過都知講咩

最後一頁係咪送緊禮物 btw 武田真愛

風太郎勁到

好gay

佢兩個次次都係廁所吹水

武田可能想幫風君含

風太郎如果唔係飲左過期牛奶同唔夠精神,真係會全國第一

第三都夠 之前講好前十就得

連登有冇投過五姊妹邊個最有人氣

隔離po有

節奏咁快唔會比人腰斬掛

貼埋嵌字版

咁高人氣都斬？

作者話過想今年完左佢

斬同完邊同

係作者計劃內完好過強行喂屎

點會斬
反而驚唔俾佢完 要佢拖

講真，寧願佢快完，之後出番外補翻一d劇情/新增劇情
唔通要拖到變海柒王同春靈之靈咁撚樣咩

咁又唔同喎....戀愛題材同果兩套點同....戀愛要睇佢地慢慢進展進攻.....直接跳去最尾好無癮......應該係話唔好拖而唔係快完.....

咁又差好遠 而家先76 150-200內收都可以啦

之前佢好似已經講咗劇情已經過半？
應該150內完架啦

好好睇唔捨得
但又驚佢拖長變垃圾
好矛盾

做6個結局
5姐妹加個gay

呢一回發生咩事無咩五胞胎戲份

金毛係0奈

手機load唔到百度圖唔知點解

笑到仆街武田鬧二乃bb同四葉bb「我沒有跟你們說話」
果然今集係武田回

最後個新娘其實係武田變性後
武田零奈

唔洗變性....作者從來無講過佢係男人黎

入咁多次男廁都唔係男人

送禮物個度男豬望住二乃, 代表乜

反而想知道第二同第一喺邊兩個痴線 。係全科全滿分？

第一係全滿分？咁超過一條友all full mark的話，full mark果班人就會並列第一？

二乃世界第一☝️

收好人卡

隔離白銀同輝夜
應該係，除非唔係

第一係奇拿

四條帝

四葉棋王

.....咁短既耳機線....同埋係餐廳著到咁.....

咁擺部機就夠長

又老屈小天使

自從上一次情人節果次考試溫書真係有講點努力去提升成績之後....已經無乜再點多講溫書同成績D野就一下子過關....雖然我唔介意....最後一下子吹到五月真係拎到全級第一做埋老師我都唔意外

快撚手完開估好過啦

肯定係五個結局

岩岩先睇完75
屌成班係度耍機心

四葉既思考領域

一野撚鳩曬2個家姐

一江春水客兩三，二月冬梅落四散

花容嬌媚貽佩玖，乃添孤心綠葉裘

醺醉冉冉青碧碧，台風穩穩步低低

雞鳴寒風拂涼池，女吟短歌安能遲

《五月巴詩》

五月係咪要後上喇

二乃BB

好想比佢用鄙視既眼神瘋狂鬧

好想比佢落春藥

溝港女咪得

用2日追完動畫+漫畫，唔講劇情，但畫風同d女既設定都好正
但唔明點解5件d頭髮唔同色，長度又唔同，d人都可以認錯

利申: 三玖黨

設定上係一樣顏色
唔同顏色只係比讀者分
長度因為假髮

要google先知醺雞=心機

你咁講我先知可以打直睇
三玖碧......！？

邊個咁有才華作首詩

作者set埋炮台比佢啦 親生女

唔聲唔聲

就爆 助攻

遲啲出黎執頭

其他姊妹爭仔爭到感情破裂 風太郎又唔識應對之際 就係MAY姐入市嘅好時機

準備好殺其他人一個措手不及 真棋王

CLS

小天使終於上到榜